
                      Me encanto, lloras un ratito, la verdad que la película llega al alma y saber que esta basada en un hecho real la hace mas interesante de ver. Yo la recomiendo
        
            